點睇男人老狗著大褸？

弱到死

香港有需要著大褸咩

高佬著大褸好撚man

利申: 矮撚

請定義大褸

冇185以上唔好著

骨架大先型

big bang top

高瘦就好睇